急診室怪奇物語 巴斯光年、拐杖糖被塞入體內

美國聯邦機構列出數據，指當地急診室每年都收到不少個案，是有人將異物放入體內無法自己取出而求診。玩具如巴斯光年模型、啤酒瓶、聖誕「拐杖糖」，都是醫師曾從人體內取出的異物，而直腸是最常見被放入異物的地方。

美國消費品安全委員會（Consumer Product Safety Commission）2017年的數據顯示，直腸是最多人藏入異物的地方，其他的地方包括耳道、眼睛、鼻孔、喉嚨和生殖器官。

醫師從病人直腸取出的異物包括7盎司的啤酒瓶、噴霧罐、雪茄管、藥瓶、聖誕掛飾等，從X光片中可見，體積不小的異物被整個放入體內。而它們被放入體內的原因亦十分離奇，包括「跳上床，床上有支牙刷，牙刷插入了病人的直腸」、「坐上沙發，但不慎坐上了原子筆，原子筆卡在直腸」等等。

另外，亦有病人耳道被塞入玩具老鼠、鼻孔放入游泳浮條、小型收音機卡住喉嚨。（國際中心／綜合外電報導）

翻攝《每日郵報》

巴斯光年模型

屌，貪得意玩屎眼就玩屎眼啦

鄧梓峰：屌你老母

香港代表：燒賣、高爾夫球

蛋 屌佢老母

春卷

鄧梓峰：我屌你屎忽

係wo 記錯咗

屎眼呀

其他的地方包括耳道、眼睛、鼻孔、喉嚨和生殖器官。

jackass

「跳上床，床上有支牙刷，牙刷插入了病人的直腸」、「坐上沙發，但不慎坐上了原子筆，原子筆卡在直腸」
連登仔啱用

裸睡裸坐

翠玉瓜古法自殺